巫堃泰參加2020年立法會選舉

我宣佈參選2020年立法會新界西地方直選，詳情留意中午12:30 於FB專頁公佈。

I am announcing today my candidacy for the New Territories West Constituency of the Legislative Council. Official announcement will be made on my Facebook Page at 12:30pm.

#獨立自主 #OneHongKong #LetsWinTogether

===================================
選舉廣告｜自行製作｜2020-07-27｜數量：1

睇嚟佢del留言del得幾辛苦

有冇入初選

冇啦佢 我都諗咗好耐初選有冇見過佢

無⋯ 不過其實佢做到野🤦🏼‍♂️

無初選唔會投比你

大把人做到野, 同參加立法會二回事
佢都係區會喇, 咪繼續做囉

乜水

我都係見建吾share先知呢單嘢
大家咪諗下佢光譜係乜嘢

加油 搵埋莊文煜醫生出嚟幫手拉票 到時咪可以靠淺藍票當選

三聖區區議員

佢個post冇呢啲留言㗎

我意思佢做到野先大獲⋯
有區內戰績 有淺黃係未理睇初選結果而想投幫過佢既區議員

無參加初選一票不投

無dq就唔使諗

健吾臭雞黨

張可森，黃子悦，伍健偉已經票源相近
多一個真係唔知點分

老實講，有咁多其他選擇，我做咩要投你先？

做到嘢還做到嘢
初選只係協調
佢哋成日講到搞初選係大台泛民先玩初選
而家所有做嘅嘢係大局為重呢班人就永遠覺得要堅守自己所謂嘅原則咪搞到大家一齊輸
同藍屍一樣都係咁自私

健吾share得
都知乜事

幫藍店宣傳的區已完，應該係奶共派的人

佢同張可森關係點兩個都係屯門區

藍店代言人

巫同羅庭輝都係痴健吾容癌

推下先廢事大家投咗個冇參加初選嘅人

垃圾一個

同意

無錯

一票不投呢d人

垃撚圾

輔仁班垃圾

推一推

冇初選一定唔投佢
張相執到

問題係講到初選係泛民大台，但泛民其實係輸到反艇，仲有61萬人既endorse

巫毛本身join左初選，臨尾想拆台，賭個初選冇人投，依家賭輸左好心佢自己醒水收皮

所以初選真好 邊個係人邊個係鬼即刻分得出

重點係老少少都未必對呢三位有認識
本身都危危地，如果加多個，之後又delay 選舉，到時保皇真係全取咁滯。。

証明佢其實掌握唔到民意又投機
下屆請早

講真
初選呢d電話投票
擺明益本土派
好心佢自動收檔啦

叫佢直接投共算啦

佢擺明個人利益擺重過大局

點解隻色好民主黨咁

三不投

who

一早唔走出嚟，依家先嚟玩𠝹票？

唔初選 不了

一律當共匪

健吾你都follow?

唔初選可以bye bye

老實講佢響本土派入面都唔見得有票

初選投咗張黃伍嗰班，到時人哋唔會投你
不如你問下自己，你嘅票源係邊到？仲有咩人會投你啦，根本無勝算。
依家仲要輸埋名譽，同湯11地位一樣

健吾黨 不了
好似仲有另一個姓羅嘅話要選
如果佢地知道健吾係民意負資產會唔會割席

戇鳩，又唔參加初選

佢地係朋黨利益集團，冇咩大局觀可言，總之佢得米時輔仁班友就雞犬升天

垃圾

佢果執野係咪專登染白？諗起Black Jack

佢有咩好得過張可森同伍健偉?

Plan b未投佢囉

啲俄羅斯嬲嬲係咪黑暗兵法黎？

1. 幫藍店宣傳，話係不分政見，只講良知
2. 唔參加初選
3. 打壓異己，fb刪留言

何況佢之前幫手清潔，係搵助理落場
更唔好提有無做足保護措施

識佢就知佢打國際線好勁， 直接有connection去台灣總統， 美國民主共和兩黨

仲要中聯辦認證反共份子身份加持

其實除左大乳暈之外
個個傳統泛民都有得選
九東排第五既胡志偉
超區排第四既廢塗
都有得選

真係反艇啦今次

香港淨係得本土派？

一票不投

新西嘅煩惱係有太多選擇

其實做得本土派支持者 唔多唔少政治意志強烈
所以唔會咁易被人動搖 走票轉去投巫
上年新西就灌票 唔理三七廿一投晒落鄭松泰 奪得5萬票

2016年個陣 都有依D掛名本土/民主出黎參選
最後依類人都只係界票界到二千至三千幾票

好地地本土素人光環有萬人景仰
你自己選擇同民意作對，自毁前途，真係好撚on9

又唔係咁講
佢做區佬都起碼真係做到嘢

覺得票少咁又點
睇下張可森先
之前立場個投票意向佢都排尾幾
知自己票少咪落本宣傳
最後咪新西初選第二高票

不過佢冇玩初選都好嘅
到時一區4個本土派真係鎅到損手爛腳
但係唔係叫佢直接衝出嚟話參選

無初選一定唔投佢 ＋1

排第幾你自己都講左
身為大黨咁既結果唔叫反艇叫咩？
傻豬黎既

Fb刪留言咁柒同獨裁嘅事佢都做
死得

不了

作為新西選民 我呼籲大家一票不投巫堃泰

呢條友平時好鐘意係傳媒面前搶focus 收割光環
為人古古惑惑 投機主義者
唔參加初選都算，仲要係FB del 留言，作為民主派咁撚一言堂
條友群埋建吾 容樂其，你就知佢咩料啦

要投屯門區既區議員的話，一定係投張可森

出得黎選就預左被人插架啦
更何況依家有初選依個形勢
佢唔係當正自己係陳雲呀

無勇氣初選打泛民大佬= 已經無得救

一票不投非初選人仕

收撚皮啦自私精

而家係要最多議席，唔初選就byebye

如果個個都咁做
嗰初選攪黎為乜？

所以一定要抵制
下屆請早

無初選、不了

幫佢煲大刪留言啦

講到底依D投機分子又係貪十萬蚊
不過佢唔值依個價
依家連區議員個位都比多佢

輔仁黨最叻就狙擊其他議員自稱「監察」
到佢地被監察就del人comment

上面有啲健吾黨不斷負此post皮

樓主可唔可以幫手pin

標題應該叫人
非初選不投

話之佢做到玉皇大帝,
無參加過初選一票都唔投,
唔服從初選結果一票都唔投

無參加初選，話之你，不了

冇初選 一律不投！

嗱啊泰我俾少少建議你
雖然連登真係唔會代表都啲咩民意
但係你人氣唔高你預咗你嘅票源都係你個區部分嘅人投俾你
係我就呢半個鐘寫個份稿
話琴晚飲醉咗先9up咗咁嘅決定出嚟
冇參加初選就衝出嚟話參選係攞石頭砸自己隻腳
所以我唔玩啦多謝大家支持

𠝹票黨？不了

冇初選一定唔投佢

連連登都主流係非初選不投
相信嗰60萬人有智慧點做

係怕連初選都唔投嘅人俾佢spin到啫

你覺得埋得堆嘅會唔知好處壞處咩

好似聽過佢個名
但無初選一概唔理

Spin啦
大家要不停mon佢點刪 messsge

理得你排第幾啊
佢地排第幾都有得選架啦
傻豬黎既
你睇下如何超區王百羽排第四會唔會有得去選

屯門大媽嗰次遊行發起者

三不投！

估計佢計過數玩初選唔夠張可森黃子悅爭
於是想拆台
搏本土派杯葛飯民初選
佢就可以以同路人身份食埋反大台班本土派票
點知錯估形勢柒咗

佢之前偏濕鳩文
擺明想同本土派痴關係
暗示自己本土
不過呃唔到人
佢痴得健吾班垃圾都知佢咩料

佢應該知自己無行
搏張黃被DQ
再執雞拎佢哋啲票

冇參加初選就收皮，理得你咩派

初選又唔參加，大把本土都贏到初選啦，都唔知佢怕咩，佢根本怕輸。
But 只會投初選既人

我暫時睇到負皮個post主要都係對佢嘅行為不滿
但係屌佢哋嘅留言就幾多負皮下

Pish

唔係架
不過所謂既「溫和派」同「本土派」爭既時候
佢地會過關鍵一席投返俾佢地先
下次先投俾你啦

仲要原來aim 3 席都可以出5席
Aim3席都可以出4席
原來咁樣既

呢條友尋晚開始係FB del comment
點投得落

健吾認證

冇參加初選 bye

點解可以咁撚無恥

屯門三聖巫議員幫藍店宣傳

冇初選，唔會投，專心做區議員

如果大家日日去佢辦事處
狙擊佢唔知會點呢
千祈唔好唔好啊

你唔似得熱狗 本身儲落一班忠實支持者
你嘅政治名氣仲未成熟，背後又無黨組織
點解要選擇放棄61萬人？同時藍絲又一定唔會投你。然後熱狗又唔會過票比你。
究竟你嘅Target group係咩？

老實講，你嘅政治前途已經玩完
你唔選，你仲可以在最少61萬人依個pool入面搵支持者。你一選，頓時無咗依個pool，你以後點立足？

pin this

放狗咬你

大把人無恥

建吾啲fd? 明晒！

地區事務都好出力，但埋健吾屌泛粉堆sosad

早幾日出post 屌華爾街狠人page , 已經忍唔到健吾條粉人

佢奶共架Wo

當建制處理就得

要做好文宣呀，佢個fan page有班聰明仔話新界西終於有人可以投。

記得佢搞光復屯門公園
但健吾

屌你老母收皮啦
初選又唔參加 又去推廣藍店

其實要考慮埋永久抵制

唔係得佢一個有份搞
張可森都好似有份

咁仲好 即刻露底
根本唔參加初選就唔係同路人
因為唔以大局為重

幫藍醫生宣傳嘛,做到野

做好區議員先啦
自己三聖選區連6成得票都無

plan b都唔會係佢

熱狗認證

Sir收左幾錢

老實講, 配票階段唔好有個人情感, 唔洗選擇, 根據指示配票就夠

豬肉PR公司

杜狗有留言支持wo
點計

咁下屆LA。重有既話。

三投三不投

正陷家剷

支持

政治自殺

健吾呢條賤種推介嘅所有都blacklist得

杜狗唔係一定啱
佢個人格都係有問題

幫藍店賣廣告！

其實睇返佢track record
有幾多真係實事
私怨是非就一大堆

認真
真係做嘢個班政治人物
有幾多會周圍搞是搞非
佢玩咗政治咁多年都上唔到位就知佢咩事

浪費資源，唔初選就留返啲錢做區啦

講過，冇初選就唔投啦
唔好又話咩分化又pr

唔初選又走出黎者係界票撚, 屌佢老母

不知所謂

得罪講句， 立會如何最後倒輸 ，真係自己攞黎

一堆理由唔參加初選，然後就懶係清泉咁話要入立會

都係既，十皮野人工，好過上街抗爭囉

DEL留言已經係反民主行為, 仲投佢既真係睇路

見緊記者喇冇得救

佢收咗幾錢

仲要笑尻航空界手足，落井下石，收皮啦巫！

杜狗同熱狗咪一樣
日日搵野黎屌搵野黎笑
之前成篇文笑鳩龍門
第二日龍門繼續幫香港人又唔見佢出聲
呢d無野搵無野屌既垃圾屌自己最叻

唔參加初選，不了
毛生你自己慢慢玩

A

所以當睇八卦嘢算
黃非大曬
佢同miss pun之流人格低劣

無初選唔會投
何況本土派一向係新西都表現出色，點解你當初唔參加初選？

仲未計你痴容樂其/ 健吾呢啲垃圾

健吾認證
不如葉劉認證埋，好無

當區居民要同街坊解釋
不投不參加初選候選人理念

支持參選,界泰博票

有葉怨婦同熔岩的加持 真是射落廢醫生都好過投呢個人

乖乖 米搞事

無初選 一票不投

唔懷疑佢政治取態，亦唔懷疑佢做唔做到野

講真做到野嘅區議員，今屆多到不得了

總之唔初選一律唔投

特別係新界西，何君堯當選呢個慘痛教訓，仲行返舊路出十幾廿張名單唔知為咩

成日話初選會有利泛民所以唔玩
咁而家結果咪好多本土抗爭走到出來囉

唔聽人民意見，學咩人做代議士
返去攬佢啲焦土派朋友啦

初初佢主張既泛民初選大台
結果證明左根本唔係咁
而家又扮冇野出黎選？

究竟個邏輯係點

根本電子投票一定係利後生
戴教授又冇阻任何人參加初選

冇初選 不了

真係支持唔落

佢篇解釋點解唔參加初選嘅文我睇曬⋯
佢似係覺得初選贏唔到泛民先唔出選⋯
既然覺得無辦法係初選贏泛民
就咁出黎選都無可能贏
況且新西大把本土可以投 真係唔洗投佢

咁咪即係𠝹票囉

咁又唔見得因為後生多

61萬真係好多上咗年紀

然後上咗年紀果啲反而係投本土/抗爭

得熱9會投

投個陣身邊都係c9呀叔

歡迎一齊被DQ,不過票就唔投比你

好撚多本土同抗爭派喎嗰區
𠝹唔𠝹到呀？

有班人好鍾意用呢個point

𠝹到一票都嫌多

講真連泛民都冇正面對決既心
點面對港共甚至中共
初選根本唔係泛民噏出黎
係由民間蘊釀出黎
泛民不得不參與其中

界票做咩撚？

係呀吾衛兵已經話屌佢哋唔玩初選就唔投就話我哋話佢哋係鬼
所有投初選玩初選全部都係泛民
仲理直氣壯post返舊聞叫人聽返903重溫點解唔玩初選
佢覺得咁樣係説服到人

屌你老母啦

為左個人榮辱去選
唔團結真係不了

做你老母閪咩

佢之前仲有篇勁撚長嘅解釋，睇完更加唔支持佢。

我想話黃嘅，後生嘅區議員做到嘢嘅俾多十對手都數唔曬⋯
例如黃大仙個個區議員都好做到嘢嫁，天水連線啲區議員都好仆心仆命⋯
仲有好多，單憑區議會做到嘢就投佢真心on 99

關你泛登撚事咩
最驚個個係鄭松泰咋

你話無素人比人收賣左我真係唔撚信

玩初選=泛民
呢個pt根本係完全邏輯唔通

呢條食屎狗好撚咸濕

Link 嗰篇喇嘛⋯
新西選民睇路呀

冇參加初選就收收皮先唔該

冇初選，理得你係邊個

一票不投𠝹票黨

初選以外 一個不投

呢啲撚樣下屆區選一定要收佢皮

摩牙

成日笑連登以偏概全乜柒都係話人扮黃乜都要鬥黃
佢哋咪又係咁

仲要係....新西本土根本大勝4:2, 唔知佢嘈乜9

我覺得話初選得嘅全部係泛民先on 9,如果係咁嘅本土同泛民嗰日就唔會嘈喇

咪就係⋯政治自殺

極速del 留言

民間要初選 我地要最多人入立法會 我地一票都唔想浪費 我地要港共付出最大既政治代價 你究竟明唔明 你代表唔到民意仲參咩選

記住叫人唔好投葉建源

初選以外 一個不投

唔玩初選既非建制仲有松泰同羅
應該每人分幾千票

無問題呀, 你係唔係一樣叫人唔好投巫堃泰?

共產黨 2.0

哩篇

唔參選咪助選囉
肯守規矩嘅理得佢平時點私怒
本土都唔係主流民意都搞到自己冇哂誠信
而家本土唔係泛民建制熱狗又唔係
咁一定係健吾派

on9

據元朗人指, 佢有借地方出黎做票站
地區工作都跟得幾好, 有心

我貼錯link 添⋯我都係睇呢篇

佢屯門打手都做好d

泛民不投，熱狗不投，建制不投

幫藍店宣傳都叫做到野？

但新西係本土派大勝
佢咁做係攪亂檔

no 初選 一票不投

其實我都可以留完言再自己del返，cap低就話俾人del左
事實係點好難求證，但睇返佢往績基本上偽君子泛民、真小人建制同深紅愛國人士都一定憎死佢，俾人針對同抹黑係好正常
而且佢唔係啲離曬地又無政治智慧既老野，需要用del留言依啲咁拙劣既手段？

投爆眼男老師好過啦

Ching快啲幫手叫人唔好投巫堃泰

同巫啟航搞錯左

白鴿，omdb果堆咪一鳩樣block 人

正視聽 佢係保皇黨

睇見入面大量del留言後嘅「民意」
就覺得此人反民主

佢只係針對有啲人覺得攞到35+之後嘅所有幻想
但係有冇諗過有部分人包括我係諗住選個人入去俾政權DQ
唔洗攞十萬個理由去辯護
唔跟規矩玩可以去定勞工處搵工

巫入紙的，張只係跟隊

新西踢走左工黨

健吾有乜問題？

無參加初選 一律當界票

兄弟爬山，各自努力原來得個噏

咩好食是良知

做幾多嘢都無用，唔好食都係要比人批鬥
善意建議唔會有，問改良方法？「自己諗啦」
總知有嘢屌就屌咗先

同埋35＋唔等於初選

先唔講35＋，初選可以比香港人揀最好嘅6個人去打建制

大台萬歲

Hi吾衛兵

連登主流聲音：兄弟爬山各自努力
連登主流聲音：唔玩初選自撚私同藍絲一撚樣

印象佢話初選唔民主，有篩選

點知自己del comment 好撚民主啊

原來兄弟爬山可以爬爬下伸埋人落山

拒絕初選，就算本土都不了。

偷換概念
可唔可以高手少少

大家一齊碌落山喎

純粹唔知佢講過乜想問下，就要俾你話係吾衛兵？

巫堃泰打手出現了

咁又點？
唔初選就唔投

唔講咁多
剩係佢連初選挑戰泛民既勇氣都冇
點投得落

區選你有飛係因為同你爭既係奶共狗咋

唔buy初選就係伸人落山
唔好話唔初選就唔比選係伸佢落山

幾時變左你地想做咩人地一定要跟，唔跟就共狗藍絲自撚私？
唔鍾意佢唔玩初選咪唔好投佢

又要叫人去投共

你噏乜春？
邊個叫佢投共？
咪話冇初選唔投

樓主pin this

唔好曲解兄弟爬上各自努力呢句野
重點係大局為主
而家健吾派的而且確係各自努力
不過佢哋係以自己利益同所謂原則行先
如果你真係唔知我願意我收返上向個句說話

「在民主的觀念上，還講誰扯誰的後腿，你的民主素養有根本的問題。」-前時力立委黄國昌

初選:

咪就係

幾乎民主派本土派區議員都認同初選
唔參加初選......一律當建制派

應該真係如呢個post有位巴打所講
本身想落注賭成個本土派會杯葛泛民初選，然後佢就可以順勢 "拆大台" (焦土派啲人好鍾意咁諗嘢)
點知本土/ 自決派選民大力加持+關注初選下，本土派照樣參選，然後大勝
結果呢條政治投機份子賭輸咗，唔服氣

巫堃泰本人應該諗吓點面對自己區既居民好過，我相信當中有唔少係初選都投過票

食屎啦撚樣

冇參加初選 一票不投

唔投就得
無謂再延伸討論邊個鬼邊個唔合作

幾乎民主派本土派區議員
都認同初選
唔參加初選......一律當建制派

又唔認
你睇下d comments
#38已經叫人投共啦

唔投咪唔投

走黎圍插人真係肉鳩酸

利申：投張可森

block

咪撚玩，2020先黎講民主素養？香港係民主社會咩？講緊35＋入制度攬炒制度你初選玩得配票已經無左自由意志同無尊重選民投票意向啦，你真心膠定支持界票撚？

根本本土派就係等左初選呢個機會show muscle
證明自己已經成為主流

真係唔知佢諗乜鳩？

關我撚事咩
你咪去屌鳩佢地囉

當佢DQ plan B

反正呢啲柒頭比佢選都唔會拎到好多票啦, 之前先有個調查話8成1 泛民支持者會投初選勝出侯選人

𠝹票一票都嫌多

我淨係想話俾你聽呢冇撚界唔界票
只有個候選人做得唔夠好
另一個比佢更加好

無錯，根本係一個好好嘅機會宣傳自己嘅理念

精彩 Michael Mo!

你問邊個啊嘛
咪答你

由頭到尾都係屌人唔跟佢地個套就屈毛抹黑
唔投咪唔投

佢自己係咪咁睇先，如果到佢老人家唔配合，都係介咋喎。而且睇埋＃93 佢似乎唔係plan b lo

我指選民

到時無人好揀先含佢

不過你預左一定會有唔同既人因為唔同原因出黎
鬼定私怨定投機都好
都冇計

最後都係要相信民智

佢要選咪選
大家做好三不投文宣囉

係

2020大家講緊初選協調用最大力量送指定人候入局，你無參加初選就出黎拎走中間票，呢d唔叫界票叫咩？
你支持佢，我全力追擊佢，無參加初選我就屌佢界票

介票撚收皮
繼續堅持三投三不投

巫生都係收皮先，初選都唔參加，屌死佢先

無錯，今次要宣傳好3不投，減低介票嘅影響

點會，初選結果都出埋，跟指引投，巫生就當佢透明啦

岩岩睇live係元朗站被狗圍緊 叫到有佢d易拉架係到

字裏行間你睇到邊忽我係支持佢㗎

其實新西呢四年真係覺醒得好誇張
你見區選結果同初選本土大勝就知

我相信各位新西既後生

會唔會個個人都同你玩，留完都del返
依家一個反對嘅留言都冇喎
呢度都幾十個冇初選唔投啦

唔參加初選 唔洗旨意投

唔跟規矩咪唔投
佢要揸住本土理念去同有參加初選嘅人去參選
人哋有民意授權
見人哋本土派攞得多票就痴埋去抽水
呢啲咪自私

就係咁簡單明唔明

學保皇黨del comment

你去下個post睇就知幾多反對comment幾十個like

仆佢個臭街

選舉不嬲講玩大台政治，人地建制玩左幾十年大台選舉，你唔係天真到以為無大台配票可以打倒制建配票？

佢明顯搏有人被DQ執雞
呢個係唯一勝出的機會
但呢種食相真係好肉酸

冇參加初選搵鬼投你咩
仲要係新西呢d本土派票倉

三投三不投，唔加與初選，不投

兄弟爬山各自努力都有原則，屌你爬錯山都唔得？講明呢座出有35個位，得35支氧氣，屌你唔跟初選話要做第36人，屌下巫生都唔得？

新西選民唔撚會投你，屌你老母懦夫

真係好肉酸，同香港初心一撚樣

一個分明係深黃先會特別衝出嚟投票嘅初選，你都唔玩。。到正式選嗰陣時，除咗界票，我都唔知有乜嘢用。。

（又諗返起嗰時畀人串，話我政治智慧邏輯零蛋，初選係泛民大台嘅天下，係泛民昆d本土出嚟幫佢哋抬橋乜乜乜

排名又唔睇 3不投呼籲唔投塗生, 胡生又唔睇
兒登又然

嗰啲人都冇腦
初選選民選邊個泛民控制到？

咁巫都可以自己報名玩初選呀

LM 睇變 湯11

佢連大台係乜都唔清楚⋯

初選係60萬選民投出黎
大乜鳩台？
民意係大台？

有d人下下搬「大台」出黎就以為自己企左係道德高地屌乜都啱

仲有個post啲嬲
勁多外國人
你話打手冇入場，我唔信

同埋不嬲都有暗大台啦，你開個tg做活動已經係，講就市民自行參加，咪一樣跟日子時間出去

冇初選，不了

條友有冇跟開初選

公就你贏，字就我輸，總之有一萬個藉口去護航，咁同建制有乜撚分別？暗大台你都講得出，我真係忍唔到笑

冇初選就唔撚會投
屯門人上

支持佢選呀

𠝹死鄭屎

屌你老母

深黃點會投泛民呀。。
我身邊啲淺黃朋友連初選都冇投。

投張伍，佢？不了

健吾同佢好FRIEND, 903國民教育, 經常邀佢

其實香港初心係咩背景，之前聽都未聽過

公道啲講
我都唔會投巫，一黎初選已經有張可森嗰啲揀，二黎佢撐藍醫單野我接受唔到
但佢又真係搞過光復屯門行動，咪當理念唔同嘅同路人囉，撐初選嘅自然唔投架啦，內鬥為乜？

佢應該有del留言，但啲嬲都好撚可疑

助選團:
藍醫莊文煜
屎忽鬼健吾
容癌

出黎選好呀，同蟲泰互𠝹，反正初選d票佢一張都唔會拎到

本來佢哋堆抗爭派系唔搵張可森搵佢，但係因為巫得罪太多人，同埋之前爆嗰啲野比健吾所以就冇搵佢
條友同好多本土派都有私怨，好似因為佢老婆有冇人知咩事

唔需要知，你當熱狗之流

我反巫生wo，幾時有護航？你唔認暗大台無所謂，已成過去

吳敏兒、譚凱邦、梁國雄、民協施得來、公民黨李予信又唔計傳統泛民？
相反，本土派除左馮達俊僅僅入唔到閘之外幾乎全部選到wor

然後？初選黃碧雲都可以參加，佢唔參加？

扮明PR乘機搞事啦

佢將新西區佬野爆左俾健吾堆知，同屯門十一素人都反咗面

葉建源拒初選
兒登 🙈🙉🙊

巫堃泰拒初選
兒登😡😡😡😡😡😡😡

嬲就係人都買到嘅包括佢自己
想make noice再射返個波俾人

利申9up

教怯比人屌到反艇wo
你平行時空？

巫生出post同依個comment都係12小時前

基本上都要多謝連登依個post
吸左好多人入去fb屌佢
真人留言一多就唔易自編自導del comment…

嘩大佬你咁私怨feel，你有無睇初選玩法？呢刻唔係叫你自由意志，係叫大家配票35＋入局盡力一搏

最得意嘅係身邊有d支持熱狗嘅人都會支持香港初心

唔初選我覺得係佢自己決定自己負責
不過撐藍醫又真係冇得兜

政棍味濃

仲有柯耀林都係泛民, 咪又係輸左
劉澤鋒係本土, 又係輸左

所以佢而家出黎選冇咩其他屯門區佬撐？

葉建源俾人屌到仆街wor
全投蔣旻正

啱 數漏咗呢兩個

我覺得佢都係為啖氣
性格決定左高度

爆左d咩 冇睇健吾

呂智恆都計本土架

有，11素人之一張贊華出盡奶力幫佢
而家佢page都同人舌戰緊

梁灝文就好似仲未表態

其餘7個好似都喺張可森支持名單入面

你今日出得嚟選，就唔好怪人下屆連區議會都唔撐你

我好尊敬佢做咗好多野 但係佢唔係主張中華聯邦咩？似大中華主義多D？

成個新西睇住
應該話全世界都睇住今次立會選舉⋯
勸佢真係要三思

全部質疑既留言都無晒，邊有可能係d人自己del

冇初選諗住幫手鎅票？

無參加初選=垃圾,
一票不投垃圾

咪撚on9啦
教協比人屌到反艇你睇唔到係你自己眼殘
去驗眼啦
學咩人上網

冇傳統政黨back up，又唔似VL、伍健偉佢地有區佬s拉票，仲要冇參加初選，點解assess先會覺得自己贏到唯一可能就係搏大量dq後可以執雞，係冇其他本土派之下，唔想投飯民嘅人就會投俾佢

你去左佢fb睇先
唔好隨便一張圖就人云亦云

會搵容癌做軍師都知佢弱智
要投弱智我不如撐陳梓維，起碼唔會sell我藍店

初選嘅大台就係香港人，香港人喺初選一人一票揀6個人去打建制，無參加初選，不了

想睇最後昆泰定蟲泰高票d

其實唔係冇可能
我地可以放長雙眼睇下巫生之後點應對

三投三不投
無初選識飛都唔投

三不投!

去左啦，原本有十幾個質疑留言，轉個頭全部都del晒。

我條氣仲唔順wo，對住呢個港共，所以跟35＋玩法，跟配票頂死港共好過

你自己睇左未呀？未睇就話咩人云亦云。

13小時前既負皮都仲響度

依家變左鄭松泰無機會代非建制爭第七席

agger，邊有人咁得閒用買嬲嘅方式做佢

我有follow開
未見到依個post已經睇到佢話參選

其實呢d估黎嘥時間亦唔會有答案
最緊要都係佢有冇初選
冇就唔投

如果睇地區工作，我點解唔投民建聯佢係咪跌撚左個腦，當自己邊撚個

之前佢連譚文豪都屌過 好似係
幾年前既事了

佢老婆都關事？政圈人？

呢個當然 不過想講呢條友仔睇黎有d 蠱惑，唔知會唔會自己搏出位

唔想駁，初選唔join，你去藍營吸票啦

二百七十個留言得十幾個顯示到，全部係支持，你同我講無del?搞笑呀？

無話唔得，記得搵齊朋友配票，各投一個

咁又點？
臭蟲論？
乜有人講白鴿OMDB唔係政棍咩？

代連登仔講啦 巫堃泰係熱狗五毛死藍絲

白鴿，omdb之流日日係連登被人屌到反皮
但人地白鴿公文袋呢啲run咗十幾廿年既政治組織，長期都有立會議席又有地區樁腳，加埋d100呢個網台大量泛民fans捐錢+加持，點會一野被網民收到皮
今次初選令到黃碧雲落馬+好幾件傳統政黨排包尾/尾二已經算係咁，至少對佢地嚟講係警號
同埋好多本地+外國新聞都話今次初選係本土/ 自決大勝而traditional democrats失利，某程度上都已經畀咗唔少政治壓力佢地
所以條友拉埋白鴿同omdb講真係好撚on9

無初選直接參選係咪一律當鬼

係熱狗就唔會𠝹虫泰啲票啦

巫堃泰、姚冠東、學生歷量成員鄭景之 宣佈反對泛民立法會初選

呢個應該係真警甴嚟

hi 悔氣撚
有人話佢熱狗五毛咩上面留言係到屌佢唔顧全大局、唔識同人合作或者支持藍店wor，唔好又spin去被熱狗

大把連登仔話佢藍啦 上次診所單嘢

下 佢咪選囉 有人阻到佢？佢選 連登仔唔投 有問題？

仲有成255,516 people like 佢個page

健吾屌人黃絲ON9 又話點點點...

香港都有39%港豬

呢條5毛個名改得幾貼切wo衰鬼，做多啲功課先啦元朗

無論佢有幾用心做嘢，三不投原則，唔投

如果真心想為民主同本土派好就參加初選啦，而家咁出黎界票，司馬昭之心一票不投

make sense
一票不投非初選

其實都預左佢會出來界票幫中共
總之大家保持清醒只投有參加初選既人

追求民主既泛登仔帶頭剝削一個人既被選舉權

講明先，唔係新西撚，唔洗諗住屈議助

對佢都幾有保留..

無初選，不值討論

noted without thanks.

佢都係一句起兩句止，純粹通知大家

唔駛再討論啦
由佢痴健吾
再到初選彈出彈入
已經講左唔投呢條友
區選比佢贏只係因為唔想比建制, 講完

仲有嗰個乜乜初心

冇錯，啲反對comment有幾十個like
但係佢del淨幾個反對嘅comment
每次去睇返都唔見咗幾個反對嘅comment

唔怪得健吾咁鐘意佢啦

究竟佢同健吾容總呢班人係咩野初心?

記得條友光復屯門有功
但唔參加初選講唔通
自己攞嚟

反傳統泛民

其實健吾容癌個堆舊人搞黎搞去都係想做kingmaker
煩到仆街
你唔係佢山頭照住佢就jer鳩你
又唔明呢個時代已經唔佢地可以左右

為反泛民而反泛民既焦土派
反泛民呢張牌一廢咗 呢班人就冇哂價值
所以佢哋用力咬泛民之餘，又會以唔同方式攻擊本土派 （因為本土派可以名正言順削弱泛民勢力）

成班垃圾 總係擺出一副反主流 眾人皆醉我獨醒既心態 好撚嘔心

我相信好多人都厭倦左
鬥黎鬥去都同路人
今年大家應該正面面對中共

民主派早前舉行立法會初選，新界西將派出六張名單。巫堃泰 Michael Mo沒有參加，他解釋，相比去年區議會選舉近190萬名民主派支持者投票，只有61萬人參與初選是微不足道。巫堃泰又稱，深信在120萬名未有投票的民主派支持者當中，一樣有人質疑初選的認受性，故「想畀多個選擇市民」。

寶田選輸左去左做田景議助

對呢條友好撚反感

我建議新西初選本土派
唔需要同佢作無謂爭論
只要好好表現自己就得

你越同佢拗佢就越有飛

果堆hashtag好撚嘔心

一句講完
on9

無可否認佢對三聖區嘅付出 但唔會投佢

61萬都微不足道
佢要繼續玩就慢慢自己玩

其實果120萬有唔少係因為比個政權兇
依啲唔提, 仲要輕視61萬人行出黎, 何來同路人

以前Facebook page屯門開荒牛係咪巫嘅分身？

質疑61萬依個民意授權嘅數字，佢都真係擺明同民意作對

佢係咪無睇鍾庭耀教授個民調？
8成人會跟住初選結果投
都未計學者做既分析/估算普遍都係傾向保守

佢個論調畀我感覺就好似「香港有750萬人，200萬人上街遊行是微不足道」咁。搞primaries有35%投票率已經係好好既成績

佢地條line同保皇一鳩樣

講到初選係泛民玩晒，但有份選嘅本土都入得八八九九
去望下新西初選頭4位係邊個？
仲有面選新西？

咁繼續做區議員囉

即係同阿叻200萬人出嚟反對
仲有500萬人支持
嗰種邏輯差唔多

睇咗一陣疑似親熱同埋親巫嘅facebook page (唔係話巫係熱）
有一樣講得幾好就係到依家為止都好似唔係好覺參加咗初選嘅本土有政綱

同奶共派嘅思維一樣，200萬人遊行反對送中，啫係有5百幾萬人支持送中

Del comment del到手軟